高雄捷運正式支援 Apple pay 屌你老母八達通

台灣撚做嘢都快過你 垃圾八達通

港鐵：我地同Samsung pay已有合作

關八達通咩事？
唔係地鐵咩

發達通好波！

返火星啦屌你老母

屌你老母八達通

遲d去玩性愛摩天輪

呢個只係用apple pay credit card （仲要只係mastercard）
的確係唔撚關8仔事

你話可以入悠遊卡入apple pay 就另一件事

理性啲啦，根本唔關八達通事

就算比你入張八仔落apple pay, 又可以嘟到mtr, 咁同本身用八仔嘟有咩分別

錯focus 喎樓豬，應該屌mtr 點解未有apply pay 甚至credit card 果啲

理性D啦. MTR都自己獨立招標比人搞手機支付搭車啦. visa都有入標. 唔關事?

得我一個覺得8達通撘東方便過啲電子錢包?

嘟下就得 又唔洗用電 又有得自動增值

但係做其他野未必用到

咁關八達通咩事
你睇下個Post係講咩先啦

如果8仔入到APPLE PAY
一樣都係嘟下就得 又有得自動增值, 只係要用電

淨係唔駛個個月9排買全月通都方便啦

冇電都得，不過好似得10次

八達通屌你老母

講開台灣
悠遊卡好學唔學岩岩先走去學八達通咁玩samsung pay獨家

過幾年地鐵換完信用卡閘機 咪一樣可以apple pay
直接收八達通皮

八仔卡不嬲可以link credit card 自動增值

完全唔知入左apple pay 有咩好左

直接嘟credit card or apple pay 入面既credit 就真係正啦

八仔而家唔係差係mtr, 係差在無得做epayment

韓總做到野

港鐵要2020年俾支付宝行先嘛，俾啲耐性，好快，2022年就得拍信用卡啦

等緊上機去高雄，正

Suica 入咗Apple Pay 月票同優惠可以app內跟account直接做到，仲可以管幾張卡